某secret又有新搞作

繼上次00後經歷沙士又做老屎忽之後又出黎派膠

系我得167

又黎自爆post 唉

樓豬好型

icon換過放心

比咪你地睇

名校secret?

柒左就認啦
一陣你朋友出賣你就好笑啦

可以自己對比下張圖